「入黎幫手，好少view啊！」我屌，依家警察係咪最撚惡？打人開槍威嚇，無撚感覺！！！！

咁少view，各位巴打絲打幫下手

MC 阿李

佢值得更多人識
上個post推唔到，今次唔好沉啊！！！

推一推

二連大家幫手！！

三連

四連

五連

六連

七連幫手啊大家

八連

高質
p牌推唔郁

推

九連

十連啦

各位幫手推一推

推啊！！！！

pish

正,仲有jb首popo

識貨

嘩 好聽喎

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

jb已經有九百幾k view ，唔好令作者失望

大家幫幫手

人呢？

推啊

push

push push

再推

入黎幫手

推啊！！！

真係好歌
我見人地post有成萬個like...

多謝巴打 share 首歌, 屌柒黑警，人人有責。

聽日香港仔，後日沙田有緣見。

邊個post，起碼已經有人宣傳咗

出現了

真係好歌

字字誅磯, 值得大合唱

啱，屌到啲狗一棟都冇

PUSH

高質